今日直播見到好多手足啲衫好樣衰

直播影晒啦
以為戴個口罩就認唔出你咩
我依家唔想認得你呀 講好左贏煲底先相認嫁麻
仲有呀你地啲衫褲鞋帽同髮型都好撚樣衰
我唔想再見你咁樣衰行街影響市容呀
香港已經立立亂嫁啦 見到你地咁樣衰仲反胃

特別係北角果班呀 我唔想再見到你地咁樣出街
下次出去要新書包 衫褲鞋襪 新帽同新髮型呀
盡快換啦 冇錢就搵下啲tg gp睇下有冇家長幫你啦

聽唔聽到呀
換撚晒佢呀

認同佢地樣衰既請推post

推

潮流台係咪冇人睇

幫手推呀

唔好正皮完就算要一齊推
提升香港市容 救到好多市民既眼睛嫁

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

P牌無力一推

擺明係街坊

救救義士

幫推

著黎著去果幾件
好心掉哂佢啦

最近好多人都將啲唔要既衫放係啲地鐵站附近
如果大家見到又岩著咪要左佢囉
成日都同一個look好煩嫁嘛
煲底先見喇大家
等多陣喇 唔好咁心急相認啊

fwd:
HK01記者：
收到消息指警方改變策略，為防前線爆出太多暴力畫面，改由便衣跟蹤暴力示威者回家才拘捕，暫有消息指有不少拘捕發生在九龍。要等到明天警察記招再求證。

隔離組的資訊. 如果你地有朋友示緊威, 叫佢地留意下邊啲人跟住佢地

推呀！！換撚晒佢呀！！成班毒撚

買新衫啦手足

好撚樣衰啊你地
ps. 絲打冇衫換搵我 大撚把

仲有戴眼鏡既手足

你地副眼鏡好樣衰啊，換個副型棍文青眼鏡先啦

大家一齊剷個陸軍裝

估唔到2019仲有人著得咁柒
好心就燒左佢啦
2020都黎啦

推下啦

推 扔晒啲樣衰衫啦

Push

Pish

影響市容啊頂你
唔該你換過成身個look

好樣衰呀！！！！
除口罩大叫起碼攞遮遮樣啦屌

脫毒要形象改造呀巴打。

推 樣撚衰衰換左佢啦 影衰我地

成班毒撚
買衫換髮型啦

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
915民陣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

唔得體 買過幾件靚衫
無錢問我拎

換衫啦

中秋到了 要化寶

推啊
夢境成撚日都見到啲手足個頭染哂色但係又唔撚包頭
易認到傻閪咁

見到都笑 啲示威者著到咁樣衰 好心買過啲衫 執執個樣 剪剪頭髮啦

推 衫褲鞋袋全部都唔好要啦

916 樹仁搞罷課集會冇人講？？？？

樣柒柒
掉撚哂佢啊

P 仔無力一推

好樣衰 真係唔好再著

Uniqlo 純黑

好撚樣衰！

D顏色襯錯晒啊 買過套啦

醜樣到 快D掉哂去啦 仲好意思著出街

唔想著一次就扔嘅話買純色衫

留tg比姐姐贊助你地換一身靚嘅
有困難唔好怕醜

推左先

岩！漏左

太樣衰
成個look都要執過

831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

著得唔好睇呀
同我丟撚哂d衫褲佢

真

Fc?

見到好多 路人街坊 連口罩都冇

大大個logo嗰啲就一定要掉啦！

好冇fashion sense

著到好柒呀
去uniqlo 執過套啦
夏天衫做緊特價呀屌

Tui

teoi

pish

7到呢

秋季到，換新衫喇

佢地啲衫好毒
點樣可以幫巴打執執變潮啲

去uniqlo買過件啦

係
成班毒撚
好心換下衫褲打扮下

文宣是勇武最強後盾
文宣出動洗太平地
歡迎大家入黎比多d資料文宣組
私了完都有手尾跟架！

Arm arm send 左爆缸青年相， tag 左Solomon yue 同pelosi等一眾議員
要人retweet
#HKPoliceTerrorism

快撚啲轉造型

撞

小心為上
雖然都幾肯定班狗唔會為左幾件賤種福建佬做野

噴黑廢老個手足，快撚啲揼咗件衫佢

正確！

全黑加，面容都蒙埋！ 要所有東西全黑！

無人的地方無cam 才換返！

深水埗鴨寮街最平15蚊件衫咋
你地好樣衰呀 仲唔快d同我換哂佢
仲要恤個靚髮呀衰豬

好老土 掉左佢啦

仆利啦你

推呀

係呀啲髮型呀耳仔都好柒！！好心執執佢先

啲衫真係好樣衰

push

唔係換 係dum撚晒佢

燒

仲個褲袋啲彈彈弓扣！

好柒阿，買過晒佢啦

幫我like埋呢個cm

係我就del埋手機gps 唔好比D朋友知你去過果度啦
你知啦話晒大家以後都想溝女溝仔嫁嗎
比D FD知真係果度出現過仲得了既 以後冇面見佢地啦
記得唔好亂講野啦 唔好比任何人知你咁樣衰呀朋友都唔好呀

純黑t使唔使掉？

屌你班友 得把口 講咁耐前線小朋友無錢開飯 得撚閒玩fashion咩

好多臨時出來冇裝㗎，見到有啲私了嘅時候比人扯甩口罩......

推！！好核突丫你地，快d轉新look!

啲衫好舊

換啲in少少既衫啦

岩呀 出手仲要著得咁揚

第2款黑t 有冇呀
你果隻仲邊有人著嫁
笑死人咩

推！！！！

機場係春袋

上月香港國際機場錄得的客運量為600萬人次，飛機的起降量3萬5千多架次，與去年同期相比，分別下跌12.4%及3.5%，在貨運量方面亦下跌11.5%。

機管局表示，客運量減少與旅客人數下跌有關，與去年同期相比，來往內地、東南亞及台灣的客運量，亦錄得明顯跌幅。同時，受到全球貿易環境不明朗影響，上月的貨運量持續下跌，轉口及進口貨運量分別減少19%及15%。

另外，機管局機場運行執行總監吳自淇表示，過去幾個月，機場運作面對巨大挑戰，員工緊守崗位，盡量將對旅客的影響減至最低。

Twitter五毛話手足打死平民
戰線全開啊
—————
私了完都有手尾跟架！

我冇野講

剪髮 買新衫

push
快換

diu你哋剪下個7頭la

好撚柒呀
快啲換哂佢

推 見到都覺樣衰

推。

真係好撚樣衰呀，轉look啦

柒到仆街
呢個係香港市民嘅呼籲
你地好dump曬d衫褲鞋襪佢
仲要確保佢已經去左堆田區冇人想再見到呢d咁柒嘅野係條街度出現
好撚肉酸仲有你地個髮型都好柒

換衫呀屌你 你件衫好臭

扔遠啲啦，影響哂市容

真係好柒，冇錢買衫記得揾家長

好核突 啲衫燒晒佢啦

叔叔帶你地去買衫！

真係好核突 燒咗佢啦

屌好撚臭 掉哂佢plz

影衰我地啊 換過批啦

換衫

今日嘅手足

好正呀！你哋全部都好勇敢。

記得

以後上陣，送比你哋嘅頭巾要用呀
仲有要遮耳仔
背囊唔好再陀住啲得意公仔喇

最好就孭個平時唔孭嘅出去野餐啦！笠埋雨冚就完美喇

純黑色雨冚喺深水埗黃金對面嘅排檔街 第二檔賣背囊嘅檔有得賣，廿蚊雞咋！

咪撚臭係 啲衫咁柒好意思著出街

得罪講句 好撚柒

買新衫啦

柒到喊

Pish pish

買過佢啦，最多阿叔比啦

潮流台

啱

係時候要買新衫啦

Agger

上到熱門就得喇

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推！

721 831

燒哂佢啦咁柒

行街都要有機會落雨架嘛 做下準備

掉撚曬啲衫佢啦影響市容

掉呀

P牌細細力推
換衫啦手足

Pushhh

換啊

推，換晒啲衫

剪頭髮 掉衣物

啱
好樣衰
快d掉哂佢

買件黑色uniqlo pocketable parka啦
易收埋 又有帽
而且入面唔理你着乜色衫都得
方便極速換裝

利申 自己都有着 uniqlo員工+打手 原價249而家199
係少貴 但真係方便

好醜！快啲換！

重要

樣衰到把火！

置頂

換衫 剪頭髮

真係好樣衰 著出街影響市容呀

推阿

北角呢班真係過份 明明咁樣衰
又口罩都唔戴個 真係唔驚影響市容咩
人地都識black bloc啦
你班毒撚咁嘅樣著D衫都五顏六色 真係哪來的自信

Tui 真係好醜樣 掉晒佢換過佢啦

pushhhhhh

同埋我唔想見到你對眼呀 遮埋啦唔該

改造形象既好機會

推推推

影響巿容 推

推 燒曬啲衫啦咁樣衰
無錢買新衫搵我

又殘又舊，仲唔扔咩

推

咁柒嘅野仲著

認真問
如果想加入寄養家長行列
有咩tg grp
好想助養兒童

垃圾衫就燒左佢啦

簡直係影響市容

聽話啦

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

要整理下自己

換季啦

認同 衫褲鞋襪掉晒佢啦 好核突啊

2019年仲咁撚柒都有

買過套啦

P牌推唔到都照推

psuh

咁既衫 燒左佢啦

好樣衰

肉酸

好樣衰呀手足你

快啲換

柒到核爆.......不過都唔割

過咗中秋轉季 換下衣著

但而家香港仲咁撚熱著住件長袖真係想死

掉晒佢 唔好慳 無錢搵我

被人點左相？

其實都幾薄
但我本身都係大汗撚
所以一除衫入面件tshirt同冰袖都濕晒

推，記得換晒佢呀！

我冇嘢講

Agger
換衫啦

脫毒啦喂

今手唔係純黑衫嘅手足
如果放煙之後仲有留嘅
Dum曬佢保平安

唔好dum屋企垃圾桶

個頭五顏六色點面試搵工呀快d 染番黑佢呀

推 垃撚圾 dum柒佢啦

舊衫就掉啦

p牌 都要推

咪係 咁樣衰掉左佢好過

咁樣衰溝唔到女
換晒佢！

Tui!!!!

我係FA 我有野講

No leggings

有兩個不死島backpack 唔要

有無巴打知道可以攞去邊到捐？

非公廁22

柒到要掉唒啲衫
快啲轉個look先岀黎
影響市容

比朋友keep住先？

你哋啲潮鞋都好樣衰啊

光復香港

毒到

d衫咁臭就掉啦

我係想捐比細路仔用

一個暗色無咁顯眼 一個鮮橙 唔岩發夢用

真係好柒 掉咗佢啦 下次送幾件俾你地喇

冰袖同面巾啦

冰袖同面巾迪卡儂唔知返貨未, 上個禮拜去旺角同tko都無貨(懷疑係大陸扣起晒, 搵咗幾個禮拜都無)

冰袖可以試下去深水埗買, 15蚊

換季喇

成班黃屍柒頭

換撚晒佢呀

Push.

點解硬係有D和理非關心福建佬個頭多個手足個頭?

認真 私了唔好打頭

私了果班
全球掉曬佢

Push
915手足搵命博，公關要人；再落力d
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

推一下 不過未fc

好醜啊推啊

扔晒佢再一次過買返啦 乖啦 如果唔係認到你真係易到仆街

影響市容
好心快啲換哂今季最新款u記啦

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~7/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關
※大量被囚於新屋嶺的被捕人士在酷刑下全部認罪,顯示警方為製造白色恐怖及令示威者不再示威無所不用其極,令香港變成極權城市,亦令香港法治城市的美譽蕩然無全

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第55日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血
9用警棍大力捅已被制服的示威者的門牙3下,導致其門牙碎裂 (銅鑼灣)

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第14日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
28.被消防員揭發曾不下兩次向消防員及救護人員宣稱太子地鐵站現場沒有傷者,沒有職業操守及不人道
29.在事發後的記者會上多次虛報受傷人數及與消防處合謀掩飾事件

901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷
907
1.濫捕市民
2.對言語不通的市民極不禮貌
3.有女士被男警搜身及刻意觸碰身體,有非禮市民及違反警例之嫌
4.不停截查車輛 極度擾民
5.有市民被打到頭部大量失血,情況嚴重
6.擅闖私人地方及無視保安給業主阻止
7.破壞他人財物

908
1.再有休班/卧底警員參與遊行,途中作出破壞
2.警方於不同地鐵站派遣大量警力不停截停市民及濫捕
3.在人群中投擲催淚彈,極度危險及罔顧市民安全
4.於旺角警署外至少開了6槍,導致一名救護人員腳部中槍
5.有2名市民在銅鑼灣地鐵站被警方襲擊,其中劉姓義士被攻擊頭部,一度陷入昏迷.二人送院後被失蹤
6.有前線警員稱呼市民為曱甴及以粗言穢語辱罵,極不專業
7.有男警員當街搜女市民身,違反警例及侵犯人權
8.賊贓嫁禍,將一個不屬於被捕人士的頭盔放在證物旁及拍照
909
1.濫捕市民
2.硬推休班警能攜帶警棍在非執行公務時使用及執法,嚴重白色恐怖及破壞香港法治(藏有攻擊性武器),警權無限放大
3.開放10條WhatsApp熱線供市民報案,但發佈時10條熱線均並非商業登記(及後才把其中5條熱線更改成商業登記)
4.10條WhatsApp熱線不會強制報案者作證,證供及圖像聲效難以核實,有偽造證據的機會及收集個人資料之嫌

913
1.在執勤時以粗言穢語辱罵市民
2.濫捕

914
1.藍衫撐警暴徒分別在坑口,炮台山及淘大商場持有攻擊性武器及襲擊途人但警方並無執法
2.把不屬於被捕人物品塞進他的褲袋(淘大商場)
3.有疑似休班警尾隨及襲擊市民再以襲警罪名作出拘捕,途中疑似休班警不小心跌倒卻冤枉市民以手絆倒他
4.疑似休班警員無視在場市民手持證據及可以作為證人證明被捕人士的清白
5.休班警持槍及警棍,但執法前沒有表明身份,市民難以辨識身份,在休班警的襲擊下或會被控襲警,嚴重白色恐怖及不道德
6.警方護送襲擊市民的撐警暴徒離開及不將其拘捕,更以胡椒噴霧指嚇市民

915
1.縱容大陸人隨街行凶而不將出拘捕(炮台山)
2.暴力虐打市民,在拘捕市民後仍多次用警棍攻擊其頭部導致其嚴重受傷,滿臉都是血(炮台山)
3.於不同地鐵站派遣大量警力及利用卧底/休班警員襲擊及拘捕市民,嚴重濫捕及白色恐怖
4.有警員在警車上對旁邊車輛乘客做出不文手勢(北角)
5.在無舉旗下用布袋彈直射市民面部

聽講要認人，Ｄ老坑認人

Pushhhh

影響市容呀 你班勇武黃屍

特別係藍衫嗰位啊！張張圖都見到你
上哂位啦

推呀唔想再見到啲衫

狗也不屌

換新衫啦 唔跟貼潮流嫁
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

好撚柒呀屌 推

著得咁老套 影衰香港人
扔晒佢啦